【差佬晒馬】譚惠珠：銀行業朋友指「七兄弟」放監即聘用

7警因在暗角對公民黨前成員曾健超施襲，被判入獄兩年淪為7犯，4個警察協會周三晚聯合舉行特別代表大會，商討對7警的支援方案，警察隊員佐級協會主席陳祖光在會後透露，「一班社會上嘅正義朋友」會設立「敬言仁」基金，協助佔領運動期間涉及訴訟的警員，為他們提供長久性經濟援助，據悉譚惠珠亦有在會上提及此基金。

《文匯報》周四報道，指譚惠珠在台上表示，7警被定罪令她心情沉重，出席大會是為了「支持兄弟」，又指這幾天外出有銀行業朋友向她表示，「七兄弟」一放監會第一時間聘請他們。
另外《星島日報》亦報道指，譚惠珠在大會上發言時，台下警員大喊：「主席，我們一定會幫七警同袍渡過難關，經過風雨雷電才走到今時今日，我們對你有信心！」

銀行保安？

有案底做唔做到呀

邊間銀行會請有案底既人

記得請埋其他，包括強姦犯

吹嫁姐，兩年後又一回事

銀行都要有人掃地執垃圾

銀行都唔會請個有案底掃地

邊間銀行，入去會唔會俾人打

想點

痰餵豬 今次 餵狗， 喂 每個派兩個的士牌實際啲噃

咁撚好既，錢又有得收，連工都搵埋

拉登仔面對現實啦
人地係全港最大的集團
佢地放監出黎入佢間銀行做
隨時係跟返佢入冊前的工資但係unun腳逗人工

出返黎兩年後仲理你?

咁咪好囉 東家唔打打西家

各位警察 犯左事唔緊要 譚委員會畀筍工你

on9 邊個拎幾皮野請個保安

人地同佢有親？講下唔洗成本就係

銀行業
倫敦金呀嘛

收數佬啱晒啦

銀行?好呀
冥通吖嘛

銀行佬講野都好信既真係

銀行業，
不過係幫銀行負責收數ge追數公司

咁咪得囉
安心坐啦

中銀41樓有新同事啦！

幫手洗黒錢！

中銀米蘭分行洗黑錢案庭外和解 罰款近$500萬

牽涉入45億歐元(370億港元)洗黑錢案的中國銀行，與意大利當局達成庭外和解，同意支付60萬歐元(494萬港元)作罰款。

意大利通訊社ANSA報導，在周五的初步聆訊中，法官又裁定4名銀行職員洗錢罪名成立，判緩刑兩年，至於另一項使用黑手黨手法的控罪則獲撤消。

法官又下令充公98萬歐元(807萬港元)，相等於控方指銀行在案件中的獲利款額。

中國銀行表示，庭外和解的目的是「避免冗日持久的審訊，令米蘭分行可以集中精力發展業務」。銀行又表示其米蘭分行尊重意大利和國際法律。

意大利檢察當局指中國銀行米蘭銀行及相關人士，在2006年至2010年的四年內，把客戶從逃稅、賣淫、剝削非法勞工和售賣冒牌貨所得的超過45億歐元款項，匯到中國。事件涉及297人，大部份是居於意大利的中國人，亦有米蘭分行4名高層職員。

美聯社/《蘋果》資料室

黑警放監受聘洗黒錢！

冥通

好撚天真啊

求其請佢做保安顧問，月薪八萬八，中資咁大規模養7個人算係咩？

商業社會唔會容許到呢樣嘢發生

銀行業唔係成日轉公司咩？
自己都唔穩定仲講咩請人
況且難保兩年內經濟面臨大危機要裁員
得把口亂吹就最叻

每個月拎五六十萬養七條友
換回警隊威信士氣 都算扺屌既
當差打人入獄可以有接濟
士氣一定高漲

鼓吹警隊繼續犯法?

2年後一定好多人望住佢地做咩，邊間公司請都係公關災難，當然有釣司係唔介意形象

吹水姐

一早預咗

依家呢個社會 只要依付極權就可以確保你榮華富貴

你睇下高登連登果啲投考公務員post 推爆幾多個就知

利申: 幾乎全班中學同學入哂政府打工 仲問返我點解唔考

好過升職
上級實眼紅

國企洗睇你窮撚面色

佢地出到黎 你都可能死撚左啦 死老野

你似乎好清楚咁，中銀請係唔係？
仲有乜嘢可以講埋出黎分享吓？

有效率過張建忠喎

即刻簽約兩年後開工

口頭講下又信十足

銀行請有案底，不如請葉繼歡

返支那做保安仔

真係相由心生

係咪即係叫7警安心上路，到時出嚟請佢地做保安定清潔

冇啲誠意，係就每人派十億八億啦

你on9少陣，洗少少錢，就刷到中共鞋，佢唔請，大把人請

竟然唔係幫佢地脫罪
證明呢件老妖只係落井下石
都唔係真心幫佢地

兩年後冇人記得佢地啦 make 唔到noise 邊有人彩你

2年後痰畜仲記得7條垃圾先講啦

做門口保安都驚佢地做錯野啦,犯D咁低能既錯仲話請佢地,得啖笑

繼續吹.gif

放出黎支未爆先算啦

毅進仔做銀行

支那人會守信用嫁咩

開銀行名啦
一陣錢財有咩損失 邊個負責
開名 聽日大把人走去提款 （滯）提就好笑

吹到

做追數？

有案底一定唔會請囉

兩年後鬼記得你

9up零成本

有案底撚批到牌呀

BTW, G4S成日漏低鎗係ATM機度架

實際d
趁有時間寫本獄中回憶錄
再屈d舊同事藍屍買啦

盲字都唔多隻

畫公仔出漫畫都仲有D機

做清潔？

出獄後都無人記得佢地啦